---
description: ''
layout: component
shortDescription: ''
title: KNotes
weight: 50
---
KNotes — це програма, що дозволяє створювати комп'ютерний еквівалент липких листочків із нотатками. Нотатки автоматично зберігаються під час завершення роботи програми і показуються при її запуску.

## Можливості

* Запис нотаток бажаним для вас кольором і шрифтом на тлі бажаного кольору
* Використання перетягування зі скиданням для надсилання ваших нотаток електронною поштою
* Можливість перетягування нотаток до календаря для створення запису планування
* Можливість друку нотаток
